鬥dse成績同月薪不如鬥老豆

一個勁既老豆夠鬥你三世啦
成為班仲係到鬥星星 好唔好笑

你既思維係咪有問題?
有好老豆果班會同你鬥成績?
班無父幹既先死刨爛刨去鬥分數

有父幹開緊船P 仲考咩DSE

香港讀完中學就準備出國讀啦

洗撚考DSE
考三科GCE已經可以入G5 三大
繼續數星星啦

最期待的畫面出現啦